---
author: admin
date: 2014-06-19 15:54:53+00:00
draft: false
title: SEO實作：網路行銷關鍵字
type: post
categories:
- 網路行銷課程
tags:
- 網路行銷
- 關鍵字
---

[網路行銷](http://www.yoube.net/tag/%E7%B6%B2%E8%B7%AF%E8%A1%8C%E9%8A%B7/)這一行很多人都會吹噓自己多麼厲害，記得一位網路自以為大師，然後去大陸發展，最後被人趕回來，然後繼續在這個圈子騙吃騙喝，當時他吹噓的實例：就是網路行銷這個關鍵字他排第一，現在當然已經不知道在哪一個位置了。

隨著google一直更改規則，第一頁的網路行銷關鍵字的位置，總是大風吹，今天我想試試看自己的實力，能夠在幾天上到第一頁，現在是6月19日，網路行銷的位置Google分是97名， Yahoo是83名。

6月20日，google上升了兩名。yahoo不變。

6月24日，google變成78名，yahoo74名。

6月27日，google變成62名，yahoo52名。

6月30日，google變成33名，yahoo53名。

7月6日，google變成23名，yahoo80名。

11月22日，google終於上了第九名，花了快五個月才達成目標。

大家都清楚這樣的熱門[關鍵字](http://www.yoube.net/tag/%E9%97%9C%E9%8D%B5%E5%AD%97/)，可是兵家必爭之地呀，希望我能夠在三個月之內，擠到第一頁，就算是可以交代了吧！

下一篇[買關鍵字和SEO的關係](http://www.yoube.net/2014/06/10/%e8%b2%b7%e9%97%9c%e9%8d%b5%e5%ad%97%e5%92%8cseo%e7%9a%84%e9%97%9c%e4%bf%82/)
